--FALTA

CONTROLLER / VISTA

CATEGORIAS
CUENTAS_CLIENTES
PEDIDOS_CLIENTES
PEDIDOS_PROVEEDORES
PRODUCTOS
PROVEEDORES

--DAR DE ALTA POR BD UNICAMENTE
ESTADOS_PEDIDOS
PROVINCIAS
TIPO_FACTURACIONES
TIPO_IVA
TIPO_PAGOS

--YA ESTA
CLIENTES

TODO:
1-Validar Creacion de Pedido.
1bis- Corregir BD del detalle producto.
2-Generar vista del pedido creado.
3-Subir codigo al git
